我要為你做埋佢 也為你做埋佢

捱極也未曾累

忘掉我 開會無一次到

仲要抄完wiki 唔落source

Deadline太短 report 無間斷

始終不比freeride這樣慘

Turnitin 報告成版highlight 又無rephrase

成份報告佢都係照抄

groupmate whatsapp又唔覆 報告又唔做

Present果刻之前 又話唔到

Groupmate freeride 你直頭話返你無做

師弟畢業未？

未 岩岩year 1 sem 1

有冇入恒賭匯？

我有賭恒指

郭富城 弱

有冇賭蛇？

我 要為你做埋佢 也為你做完佢
忙極也未曾累
忘掉你 你話你冇時間 廿八道題project要我追

Limit 太短 完工無限遠 此終都不比永遠這樣遠
不理會世上同伴太少 free ride 太多
連佢老母也覺極眼怨